黑衫戴帽矮仔溝唔溝到個白衫高妹

路見不平拔刀相助

白衫妹係醫生黎，高學歷，黑衫仔冇行啦